尋旅伴 有無人9月16~22會去旅行

乜都未plan乜都未買，窮撚窮遊
我毒撚應該冇人會理我

想去東京 同路？

我係巴打係咪冇人會理我

本身有諗過下 但機票貴
同埋去過，冇乜地方特別非去不可

一個人去旅行啊嗎 好爽嫁
我15-22號都plan 緊去旅行
考慮緊去 清邁定去島根縣玩好